[一人一舉報] 藍屍夫婦涉濫用公屋. 公屋應該屬於真香港人

女刀手男拎棍
住公屋揸寶馬
絕對有理由相信虛報入息及資產
葵涌梨木樹邨楊樹樓411室

舉報濫用公屋網上表格

虛報資產
虛報入息

填個地址唔使填個人資料都可以
只需1分鐘

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，助長警暴

填完

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

X2

1

2

3

4

5

6

7

係都搞架車先啦， 公屋停車場冇掩雞籠嚟㗎， 見到就掟爆佢啲玻璃， 掟到佢真係要住公屋為止

8

9

自推10下完畢

推

Done

搞到佢無屋企訓車都唔錯

趕佢地出公屋

就係呢啲仆街搞到香港好多人上唔到樓

多謝使用網上表格。

Push